大陸節目講香港（好多大陸豬）

<<警嫂擁有淫邪的軀殼>>
改 Beyond 光復歲月
丹尼士柏金版本

警嫂擁有淫邪的軀殼 (丹尼士柏金原唱版)
作曲：黃家駒
改詞：連登仔
編曲：Beyond

槍聲響起OT的信號
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

警嫂身份給她的意義
在家濕又癢 衰佬又要 O.....T.....

淫賤的她讚我大碌砲
求我將碌嘢探入裙下

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

身體經過無窮的抽插
任你綁起佢亂嚟 係人就能食到
--
警嫂不拘賓州的軟硬
在這西穴裏......3P慰解空虛

槍聲響起OT的信號
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

淫賤的她讚我大碌砲
求我將碌嘢探入裙下

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

身體經過無窮的抽插
任你綁起佢亂嚟 係人就能食到
係人就能食到

屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌~

警嫂擁有淫邪的軀殼～